[健身] 想練到好似梁烈唯(唯唯)咁大隻, 有咩秘訣/要練幾耐?

而家有幾多舊肌?

我刀吾知

唔好同佢打呀 佢有8舊腹肌

每日背毛主席語錄三次

番大陸加入解放軍

不吃只喝一星期

應該做到相同效果

人練腹你練腹 練到咁既死款

酸

之後係咪會甩頭髮
然之後打人一拳人哋就會死
維痿個頭都就甩曬囉喎